【Transfer Request】繼 山7 新謝4 離隊後，又一要員嗌走!

根拿傻

爺爺又搵唔到人頂 根拿傻，
傻傻又走唔到!

買熊本熊囉

有得諗可愛好多

咩事